團結一致 勿鬆懈 勿被謠言動搖

大家試諗一下6月9號過百萬人上街 (香港同世界都算少見既多人級數) 和平遊行完, 7婆都一於好少理, 繼續強推二讀, 但突然昨日開始好多所謂既風係度吹話可能會暫緩等等, 大家要留意番呢個會唔會係陰謀想大家6月16唔好去呢, 再者我地要既唔係暫緩, 係要撤消

如果真係因為6月12號之後既事令到7婆有暫緩或者撤消既心, 係唔係義士應記一功, 下次反對政府惡法時大家識做啦, 如果係咁應該比更多人知道

呢個世界度好多人識玩媒體去扮弱者, 扮可憐, 但其實陰濕到仆街

正如我有個朋友琴日係FACEBOOK 度打, 已經有5個人UNFRIEND 左我啦, 黎引人注意, 好似講到政見不一時, 別人包容不下佢, 而要UNFRIEND 佢, 做到出黎好似自己好接納各方聲音, 係人地激進要UNFRIEND 我渣

但事實既真相係 佢因為呢件事自己都至少BLOCK 左一個人, 但佢隻字不提, 點解? 好多人都識玩弄社交網絡, 營造假形像, 7婆家下都可能扮開會, 叫人扮吹風 等大家接受到個假形像, 假事實而放慢手腳等佢可以唔駛再面臨百萬人上街, 影響佢既形像

千萬要記住, 6月16 少你一個都不行

你試諗下一個普通人都咁識用SOCIAL MEDIA 去做假新聞
何況一個做官既呢?